支那台CCTVB日日抹黑台灣抹黑蔡英文

日日講蔡英文點衰點衰,又唔見講過689,關香港人撚事,CCTV都唔會咁報

郭文貴呢